其實我地係唔係誤解左民陣既意思？

既然唔俾遊行，我哋咪各自行去維園囉，環保又健康